覺5覺年代革命連登人數暴漲之後會員個個又dull又柒

又唔識講笑, 講笑又唔好笑
喺啲無聊野到懶認真, 講認真野on9, 講on9野認真
oh my god these people are so dreadful

咁又真
講認真野佢地又唔識,
講ON9 野就出黎扮專家, 係度捉你錯處
意見不合就扯火發脾氣

lack of humor
full of primary chicks

連登仔最叻嘅咪就係block user😂